連狗你呢個icon咩意思？

公然向連登仔挑機？

連登有大陸資本射住，點會無支耶旗

偷圖狗